其實我想講一句

信我⋯

食飽 唔舒服 瞓了 早抖啦大家

Take care

ok

我信你呀

What happen sis

友情一推

基老一推